美股認真討論區 DCCCXVI

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

pish

FAAMG準備帶大盤重上幻二

蘇媽條仆街，偷步er非戰之罪，屌

玩Tsla

開貼價short put爽過long call

開long side, 輸多贏少

三叔概念股

準備執AMD

MSFT可摸耳唔好再落20x

NET AYX CHWY

咁似琴晚

沖左開amd short put

快啲放貨俾我

比老黃打撚到傻左

Exas

SHOP cls

屌巴最後你堆AMD CALL點

忘巴仲玩唔玩半導體

Tsla今個禮拜有冇機會上450

轉頭就插返啦第一日見咩

whynot amd又未汁

琴晚盤頭放了

上post貼左圖

AMZN好似築緊個靚底

嘩 升災

AMD 偷步出左ER?

仲唔沽爆佢

amd intc執柒晒佢啦

波巴,所以要認輸了?

2間汁晒，你要用龍芯了

佢邊隻輸左？

tsm

AMD NO

3叔果邊戰況慘烈

arkk 入得返未?

有冇花生

in corning i trust

俾我燈下啦ching好重貨呀

嘩個市咁撚樣唔敢買野

係咪又黎高開低收

之前都係靠盤前上430

amd 77 allin

理得佢地

盲跟抵輸錢啦

Amd始終都係跌撚返晒落去

PYPL又靜雞雞上返200

今日似係回升番上去

屌, 見到再巴玩埋一份

咩事大跌

10點劇本

好多妖股出晒黎 大盤跳水格 輪椅收到425

我未走ZM 佢係由跑贏大盤變到跟大盤
大盤未出方向 搏佢升一波先走

準備大棍

以為入左馬場

iv都唔識就買末日option, 抵la

唔識玩option就跟真係抵輸身家

走牙

即係唔洗咁急走住?

呢度都係

跑馬仔

好撚正IV CRUSH 都唔識好打極有限你係博都正股啦咁高IV

屌 笑死 有幾多假膠

出棍未

識Greeks同赢錢無關係
但唔識一定長遠必輸

想學

如果大盤穿11500 我會即走

sne真係好痴線

ps5開一開箱就狂升

VIX熊三

TSM真係可以坐十年

或者穿515 我入貨價都會走

日日都高開低走
入定張LP對沖先

仲升緊WO

道指今日出er果堆全部大跌

amd唔係唔入呀聖誕大特賣

tsm 又直插

去哂saas/hi-tech

VIX

聽日後日到tech ER

ER真係好撚癲

好撚大浪呀

有無人追put左fsly

究竟有無人識答我啊

個倉頂得好辛苦

ZM即走了,睇怕又黎料

星期四唔敢開app

完全唔明點解
tsm有咁多好消息都跌得咁嚴重

巴打快啲入去救下絲打

早兩日見有位淡友75蚊照追沽

tsla攻上430失敗後又碌落山

VIX VXN都跌緊

Tsla勁喎 真心想控係420

波巴係想個市升定跌

左tsla, 右nio

總會中一隻

Put得

未完場 唔好慶祝住

CITI收貨條友未收夠籌

牛熊咩

波波得十點buffer

Exas潛力真係大 老美又多癡肥
90$大升個陣入發現靚野 市值整多10-20%唔過份
好多etf入 契媽又有
決定斬左intc加exas貨

尋晚251入左Snow fatfat了

唔好追貨呀 隨時又撚狗

唔好追貨呀 隨時又撚狗

唔好追貨呀 隨時又撚狗

我慶咩祝

你put左定call左？

想我買中既CALL升

有冇人琴日入左SAP

係咁就爽
跌穿就即行權

笑咗

meme股值得擁有meme價420.69

呢個係心理支持位黎 再掂番好危險

尋日m記張sp入左價
想接

完全連基本玩法都唔睇就玩...

sq搞咩

又係開市升完就跌

衰過買大細

想要link睇下

慘過買波

冇力攻頂

變左睹仔主場
個個唔係call就put

強制平你倉
強制收回你張SP

逃生門黎
大家快d走

價投一律建議TVIX

放左SQ 換SE

CHGG無底

sne突然咁强勢真係估佢唔到

尋晚咁大棍 我都係逢高減倉

大佬呀,你唔太識依個時候選股都要識玩法同控制風險呀

嘩

chgg 居然 業績後大跌

nio又黎料

聽日會見契媽接左貨

U U U

波波 穿左50
係咪要轉身

SQ好廢

牛皮市

sq又倒跌

gap down到咁
坐左除貨之外, 都唔知撈唔撈多少少好, 驚FASTLY咁 再跌多排
均價74

托指數陰跌

個巿強到完全冇力跌

係出面就有, 好Hit架

?

JM9

唔撈貨了 坐住算 市面咁多股，呢隻拉長黎睇都係大上大落

個巿弱到完全冇力升

捱過今日就係龍友既天下

即刻直落

平手走左了 佢個板塊比較靜 轉返勢先入

琴晚劇本一樣

我70由佢擺算了

見到最尾個reply 重倉amd 90就想覆rip

睇黎依個星期都係咁玩,利申清左倉

小西還錢

做好慘過做雞

歐豬dllm

He means SQQQ?

小西搞到人舌profat

fsly無底

試緊11500

每次都係11500即彈

日日都綠, 但拉長黎睇係紅

屌你

又再回到起點重頭上路

無眼睇

冷靜please

又put 番sq brrrrr

呢句講左幾多日

升得好好地班歐豬就即溶拉番落嚟

真撚狗

一開市即入 又食到

咁我又唔會
反而我會:
屌你老母 萬惡之源都係支那,
如果唔係支那搞事, 大家洗坐咁耐?

酒了

盤中再黎入貨不過我都輸左幾千

燈

綠燈？
咪引我笑啦dllm

日日lp一張

是日賭場

咁有信心覺得2日會拉到8-10%

AMD

.....

VIX射彈起飛…

又係琴日個劇本

日日都跌

Tsla真係 當佢420玩就ok

救星幾時到？

開市前係咪有位 早知巴打?
AMD入你價可以掃貨了

臭雞又回

點解全部TECH股好似得 救救爸爸 係無事??
真係支那水頂住?

已空倉

9 DAYS

由+200 > +100
11點之後應該變-100

跌喇 ...跌喇跌喇

cap水中

問如何下去，為何猜不對

chgg 止賺走先

金溶

睇黎，好多股水份過高

你咁樣係唔會令到我驚

其實呢張野係咪得Twitter先有?
上佢個網搵唔到點gen出離

咁遲先走,

乜事

重倉amd 90$ pypl 215$ 1030 call
輕倉mrk 81$ 1030 plug 16$ 1106 call

希望在明天
離星期五30號仲有3日搏

道指真係廢到

CHGG 洗唔洗跌咁多

呢個市落咩注都死

成個星期都係開市升之後跌
大選完先再算

你扭得好中
怎會呀

佢好似彈了

入左uvxy,想2號晚放 有無得諗

ETF ?

小西sh又贏

豬少當執返身彩繼續積聚熊市既經驗

日日跌...痴撚線

應該得twitter有
佢更正左google係星期四

我指呢兩個鐘 完全無路捉

90蚊不是夢

好似我咁食花生咪得
得閒就上黎吹下水鳩叫下

今日我唔識出手
留名睇你表現

收手大選後先玩
你依輪都賺夠啦

SAP 昨日咪仲甘

有咩所謂 唔坐點知佢穩唔穩步向上。

咁佢完全無力托住，散水先過埋大選再諗

有冇人尋日95蚊J左青蛙

FAAG 同時派er
are u ready?

SH call等下半場 當佢岩岩RETEST 11500

石仔又贏

Srrk執錢

CHGG有冇得彈

火棍師

呢家到左啲人開始撈底既位

睇住有人狙擊佢

係咪無etf track住VXN?

我盤中先再黎嘗試選股

第5次溶斷指日可待

又要準備改名

賭國運

超級大波波

點改好
拜登苦主？

冇你咁高但88止咗

點解AMD做咗連豬嘅?

可以玩TVIXF

no,

no future also

因為出左

升返啦, 無事

小西還我血汗錢

好爽 short side真係禁住人搶錢

玩long似執刀去打打殺殺

玩short就你地鬥完啲錢歸我

三叔概念股
PINS,PYPL,MRK全線上升

92/3入。。88 見唔對路走左

ACAD龍龍龍

咁我玩番uvxy算

SP左tsm 85嚇到就瀨屎
唔想接貨住

AMD...

韓狗gg

對你愛愛愛不完

Btw, 據說MM上個禮拜五同佢啲會員講, 個市轉左sell signal

揮淚斬青蛙同chgg

美股真係好 賭場開咁密

一陣臨收市又幾棍

Subscribe 佢個website 都有
Weekend 就會send email 呢幅圖俾你

有追OT巴你post
Short side仲多野學過long side

唔想接貨又開咁近
不如開遠少少既PC Spread仲好

mrk 睹er?

Nio 究竟咩事

原來TWITTER 龍市 算

呢個真

Fb有

都唔近
佢開85同執石冇分別
本身iv 低

台積弱廢撚到

捉隻青蛙去煲湯算

DT仲有咩好入SOSAD

77 義海價 幫接火棒

唔係上星期先post 了幅圖話自己低位買了炸野...

P 巴今朝都咁講

呢樣合理 好多MARKET LEADER都做左個頭
而家做突破好易失敗 但MM簡TICKER沽貨好似無特別心得

tsla 425-429

I have position
Still short QQQ

尋日93見到就應該走

利申，無走到

千升

apple幾時插到落100

條友認真定點

日日都考驗
琴日跌幾多今日升番double

上上星期買完上星期post..

得1個星期太難去adjust strategy啦屌
我反而想要beginning for the month 多D
有時有 有時無 唔知點
坊間係有其他ER 月曆, 但佢係list出黎, 唔係呢個calendar view 好難睇

完全睇唔明點解要入MRK
條150天線仲要係條200天線之下
仲要賣盤既力量咁大

有得沽就唔會跌 分分鐘勁過柯達

尋日高volume 向下

全倉CALL神

個市係到磨咩呀其實

佢post得買左嗰啲嘢一定係買左一陣/破左位
但佢同會員講得個市轉sell signal, 依家應該唔會aggressive買貨
我估有一堆已經賣左/斬左, 剩低一係tight stop緊, 一係break even roll緊

條友男人黎
睇佢history

磨到大選

拜燈 定 牙侵 然

懷疑三叔係做SHORT SIDE

想導人入正途姐
唔想見到巴打下下都賭仔心態過大海All in 咁輸身家

amd 90博er 棍升

我由見PYPL等幾隻係咁fail開始已經feel到唔對路, 上個禮拜開始決定吃花生算, 呢啲市唔係我玩

邊個選到都唔到升定跌咖啦, 到時總有借口

咪ER左

你估次次都可以GAP UP日日升咩

大戶都要搵食 都要炒下 撚鳩傻散

要home run 1次開4倍，5次就1000倍

我已經PUT完再預備入貨 等佢地起個圓底

chgg 觸底止賺

我覺得佢9 指一隻都有人無腦跟。。

之後認真揀隻放vvip 叫人升級join

75.5

fb又做咩柒

酒呀

全部獲利離場算
而個時候揸CASH最穩陣

連50天既指數成分股都愈黎愈少

爽呀

咪即係睹輸。。

飛巴唔係諗住長渣?

Twtr 破頂

磨到冇心機睇

得ZM 叫係成功。

Pypl 同tsla 都失敗

好巴又中

飛巴

買而隻完全無理由無根據
個RS Raiting仲要得33

驚閪

其實只係升返尋日果啲

咁跌法應該成隻股轉勢

唔知我隻uvxy,破唔破到ath呢

科技界匯豐都仲係115左右

可能見到10/21之後無LOWER LOW就叫人買

估佢唔到

第九世代的遊戲主機大戰終於要在下個月登場，但最近讓我眼睛為之一亮的新聞跟硬體無關，而是一樁有意思的商戰策略。

微軟自 2001 年以 Xbox 進軍家用遊戲主機市場以來，始終沒有當過龍頭。Xbox 總共賣了 2,400 萬台，遠輸給 PS2 的 1.55 億台；Xbox 360 打了精彩的一役，以 8,400 萬台緊咬在 PS3 的 8,740 萬台之後。

原本以為第八世代的 Xbox One 有機會一舉超越 PS4，沒想到因為一連串的決策失誤，最終以（推估）4,700 萬台落後於 PS4 的近 1.1 億台。

雖然微軟自數年前就開始帶風向，高喊遊戲主機的時代已接近尾聲、雲端將是下個大未來，但實際上根據許多人的測試心得，這個未來「還有一陣子」，至少在 2~3 年期間，還是得靠主機硬體來占地。

為了強勢推動 Xbox Series X 及 Series S 主機的銷售，微軟近期與全球最大的遊戲通路商 GameStop 簽了一項有意思的合作協議：

•GameStop 的後端系統將全面採用 Azure（微軟的雲服務）
•GameStop 的店頭全面採用 Surface（微軟的平板電腦）
•GameStop 可從每一台它銷售出去的 Xbox Series X/S 主機上獲得「數位遊戲銷售分潤」

第三點這招頗有新意，簡單來說就是若你是自 GameStop 買 Xbox Series X/S 主機，未來你的數位版遊戲、下載內容（DLC）、訂閱等支出 GameStop 都可分到一杯羹。

不過，官方並沒有公布分潤比例是多少，以及更重要的「怎麼分」。例如，計算基準是「認主機」嗎？若是這樣，如果一名玩家在 Windows 10 的網路商店買了支援跨平台遊玩（Xbox Play Anywhere）的遊戲，系統要怎麼計算？

撇除實際執行方式，這項合作策略對微軟而言雖然是讓利，但卻能促使全球擁有超過 5,500 家分店且也有電商平台的 GameStop 更用力的銷售新一代的 Xbox 主機。

更重要的是這個刺激效果有複合作用。

首先，GameStop 會「一直」努力賣出更多新一代的 Xbox 主機，因為這將擴大它的長期分潤基礎。

其次，GameStop 有更多誘因來激勵自己的客戶購買數位內容。雖然不見得會鼓勵大家買數位下載版遊戲，畢竟實體遊戲的二手交易仍是一筆營收，但下載內容、訂閱包等就沒有競爭問題了。

微軟透過讓利而拉攏到重要的通路夥伴，且讓利手段能有效驅使對方長期與你共同奮戰，我認為這是很精彩的一手。

最後，我稍微查了一下 GameStop 今年以來的股價表現，也發現另外一個有趣的事實。GameStop 近年來的業績本來就在下滑，而新冠疫情對它造成重創也是可以想見，不過股價卻從今年的八月底開始發生幾次狂飆的波段，最多漲了超過 56%。

進一步查了資訊，發現除了微軟合作案以外，還有兩個因素。第一，GameStop 的電商銷售成長超過 800%；第二，九月的時候，美國寵物電商平台 Chewey 共同創辦人 Ryan Cohen 的創投公司 RC Ventures 一口氣增加持股到 9.8%。

Cohen 除了宣稱看好 GameStop 在第九世代遊戲主機大戰中的角色，還提議將它進一步轉型成「複合式電商」企業，不只賣遊戲、玩具，還要往其他商品領域邁進。

我認為 GameStop 的命運是否有向上翻轉的機會還有一個關鍵：Sony 會不會看到微軟這招以後也跟進。

真係靠D大野托住D 指數
追呢個POST都見好多股唔知跌乜鳩, 睇人叫春

TSM SP邊有肉食

5毛鎂一股

咁跌法就止賺先， 等過大選就諗了。

跌得太多我唔鐘意hold 等佢磨返排先SP 入市

無人知個底係幾多

sofi概念股牛b

你有無諗過武肺期間就係佢地升得最多
仲要全部破哂頂

再望下廢老舊經

今日er..可能做左FA呢

就係自問無你咁好身手

波蛇點睇性交概念股Mtch

百屌成材

個市廢到呢

冇買

買左pins 冇買佢

你個名
唔好以為睇唔出喎

比人屌左幾年

屌你成日係到燈

琴晚一買就跌
今晚冇買就升

定軍心

你班友睇幾分鐘就話我燈
最後咪又係升返上去

Intel真係好撚慘

Twitter 升上 51

有冇人入 spg

多得佢壓住指數唔好升咁快

定緊淡友軍心?

WSB vs Thetagang

好癲 由大野抽起成個市

終於見到綠色

Yes, me

M$ 會唔會滅世

開apps第一眼見到NEE插7x%，原來又拆股

同賭錢有咩分別

其實穿過

mostly market gives up

咁先係嫁嘛大佬呀
俾啲力扯行啲，大大力屌上去
屌到佢we wa 鬼叫就啱喇

等緊sofi換股 水撚左個fd開

再彈就減下貨先

格離幾時追vxx, uvxy long call

8月尾-9月頭果棍都係VIX+大市一齊Move Up

跌到咁都話無力跌...

點解我個倉仲係紅色

飛巴都嗌減倉

This time is different
VIX直插冇水花 大巿千升

TQQQ/SQQQ/TVIX討論區

今次唔同
今次係有曬time frame 的vix backwardation
難賭好多

tvix已成歷史

想當年靠TVIX 賺飯盒錢

我等緊aapl上返去

V同Ma 咩事跌咁多

而家uvxy

隻VISA好撚廢

veri 個市再黎多下照妖鏡 開始做sp

因為係睇期貨

廢老股化

希望今星期有位走埋pypl 避下風頭先

減倉signal?

反手沽美帝落地獄

減到風險來臨時減下倉

$HRL條100 SMA似樣

63蚊試下入唔入到

下星期3前CHING CHONG 保平安

唔係三叔點賺錢 梗係呃傻9新手錢

Deep Vvvvvv

留比高手玩

我鎖利潤先

今個月賺夠 留比下位

今晚終於係升喇

垃弟自己上其他唔跟

新來報到，點解佢會紅得起

依度除咗大戶
否則都係一張張咁玩
見佢地經常100張起跳

好想睇佢地私chatroom 講d咩

輸哂返工對沖

Why uu想vcp?

我不嬲option都係當賭錢 賭得細

一底高過一底

無諗住execute
只係放大beta
孖大佢好過

希望企穩100

想入group

put apple 95 之後升到120
反手call apple
又跌番落110

NVDA同SQ 生性

唔好令我失望

以小博大，買贏買輸，好聽就技術性投機，其實咪又係 買大細

好多想兜貨的股
今日都升, shit

P子係102.5頂住全個連郡

全力上 全力上 哪怕淡友招式多誇張

咁開心?

我反而想佢磨

問題佢地選股都唔係用MM既方法

最後逃生門

chgg 觸底sell 個莊好波，可以沽得咁深呃貨u win

望下fsly就知呢個一定唔係底

一棍就夠我會減倉
之前double左pos 均價 90

吸咗成個星期都未夠？

頭先見你日線到晒support先黎sell

睇佢升唔升穿

係 我只睇期貨

我唔想博earning 有胡食左先

我大tan 76.5 驚閪

amd強勢回歸

我竟然一直都GET錯

一早放哂 好似係

幾時上返72 想走call

轉咗做SP反正升唔快， 再觀望

C.Ron睇4 hrs chart C.Ron
一定期貨

唔識睇

5x唔買call 7x先買，你師承石囝

SH SE

睇死tesla一陣又轉燈

好想加U
穩到

長期at Discount
加上有Return of capital

TSM受AMD拖累？

所以佢就瘋狂博財報
如果係D強勢領導股或者個市係向緊上 都未回到佢想放空既位置 就已經拉返上去
只係而家處於拉鋸既階段先可以比佢咁玩 而且真係賭

MM正股嬴得咁少
緊係一晚幾倍爽啦

跌市都勁撚硬

有冇人leap call緊航空股

SOXX

whole sector

滅完世等佢反彈中左伏

好似老母麵咁
剩係問:
1) 邊隻?
2) ok, call定put
3) 幾錢開 幾錢平倉

反而上星期瘋狂gap up段時間佢應該係最賺
因為個市咁龍點買都賺 彌補番命中率低既問題
你試下而家SNAP先出財報 唔跌都偷笑

個市升緊會無啦啦跌3%

好撚廢呀,咁多野可以沽唔沽走去沽QQ,人生玩完啦
收皮啦,輸死我啦

佢唔係執石派, 佢係保持穩定贏多過輸雪球派

識I have a position夠

Srkk冇頂

我都係跟佢果套
學上面有位巴打話齋 你要明佢套心法先最緊要
唔係亂鳩咁止蝕 亦唔係咩股都見到有VCP都入

我成日諗
佢個個方法如果真係work
用option做條P&L curve應該更靚

課佢3 本書就夠

螞蟻金服上緊，你沽qq?

tqqq走先 琴日夾到頭暈

watchlist有隻SSTK原來十月日日都升咁濟
走寶

即係反而市場反映睇淡VIX後市?
大選Volatility 早已Priced In?

U 升得咁快仲咩喎

u又穿p兄個頂

屌

所以我有貨的，10%倉左右

chgg 好鬼醒呢下震倉

掛左110sell

一講即扯

大選日 幫我震多次， 我要上返車

係。。基本上執到粒金就cover 晒輸個d 錢有突

downside 有限但upside 無限。。比較sustainable

3 叔一爆錯邊隨時渣都無

我到而家都未睇哂三本
睇緊既時候就好入迷好想瘋狂睇
但係平時得閒都未必會拎上手

上堂做咩9

人地MM真係會set buy stop sell stop幾時買賣

唔會轉身快過C朗

+1

專人翻譯

比錢上堂不如鳩買faamg

將mm既野 用中文講一次俾你聽 再俾幾個no你

都好過共成嘅

等u完左就準備玩下隻ipo

Chart reader cup有免費youtube video睇 睇書都慳番

Diu AMD

共成=2800

買2800 不如買3033

U開市上得切船

飛巴做乜落車

掛住睇納dee

另外兩邊插到閪咁

咩原理

睇影后演出唔使俾錢咩

聽你

跌太多 就要落車觀望下

DJ 乜事, 無留意

Jennifer Lawrence咁出名

一隻U袋幾十個

不得了飛巴

又fall

唔買，爆升！
唔買，太貴！爆升！
唔買，太貴，實跌，世紀大爆升！

升勢確認，立即買入！

持有，跌！
持有，唔放！繼續跌！
持有，唔放，一定升！單日最大跌幅！

嚴守止蝕，立即賣出！

股份拆細終整強勢股十倍世紀大爆升！

成個十倍升浪miss哂，中間既調整就全部食哂！
成功係200蚊升到2000過程中高買低賣。

果然係大戶

倉位得翻幾多 尋日叫做守住左重要關口

option難控制好多, 佢唔用option的

做乜冇啦啦升空

book1/2 係基本concept
book 3 你當係QnA

呢到有人聽咩

我入咗貨時 就係到9叫 80 76 70

成日想人地粒魚蛋都無埋

手足喎

連登仔dllm

已落第一注 confirm左再講

好

不嬲都係睇人仆街最開心 我蝕錢 你又蝕錢 打和啦super

飛巴買左幾多

買3033 不如買arkk

唔該波巴

咁又唔關手足事

有錢執開心啦

前幾日無端端超大成交大棍上

都比左幾日入貨，琴日仲92蚊，拿拿臨加碼

飛巴又執咁多
me仲豬到唔敢果野清左倉

我以為都算穩陣 係U day high 個時short張call
無啦啦屌佢一棍打上去

ASML繼續係地下磨擦

漏左個

證明你唔識睇 交下學費係好事
唔係naked sc 就得

飛巴隻PINS應該都執唔小

U做咩黎 突然間爆上去

飛巴隻PINS睇幾多

一早priced in 依家水平 (低dd) -->
睇VXmain Nov 2020, 唔好睇index, future
VIX 一直都係NOV 2020 高水
之前, 之後月份低水

剛剛琴日係大選前9日
所以vix 9 days inverted --> backdrawation

上次8月nasdaq 係daily, weekly, monthly, 都穿哂五石線
淡友食了三星期屎, 淡友不停put
好友long gamma (squeeze),
gamma reversal VIX 先咁大棍

我地SH-U派又贏

青蛙行緊u條舊路整兩個u底出黎？

想問邊個係MM

飛巴U會SH定食咗先

跌空左果日都唔走?
尋日仲要超大成交走鬼

見佢咁龍 以為未咁快破頂
不過真係好彩本身都有正股cover
而家諗住等佢回返少少平左張CALL佢

正股

無options 同本細做唔到一下贏千萬

垃圾一名

作為中學畢業嘅我，執少少好滿足。

係會自負，大佬又無你地讀書叻，做野叻。

ON99 裸sc死左唔抵可憐

U仔估唔到咁快就突破
買唔夠sosad

Fb都想開車 但唔想博er

只要P巴唔好亂操作就安全

(facebook)

即係嬴到幾球

有正股同冇正股sc有乜分別
唔識option

P巴個頂用足1個月先隊得穿

fat fat

佢D IV 高撚到

Earning前係咁

正股

一底高於一底時，總有人講到drop to zero

P蛇好似落咗車

諗緊沽唔沽U 睇佢收市跌返100

你比人打爆左張sc
最多就係賺少左profit + 羸權金

如果無正股sc
假設開270 sc, 股價升到300
你要現價300蚊買再賣比人270
即係蝕30*100 = 3000$

Sc囉 驚就

Thanks

屌amd接唔到貨

110先沽啦

覺得3 好一般咁

唔識買, 淨係識買正股

多謝解答

好巴真係勁過好多投行人士

30 Aug 末日short call ZM $440
收市$322
隔日ER 開$439,高位$478

真實例子

Morning Musume

107啦

投行好多19

一日內會返返去

隻青蛙跳未

多富二代

U會唔會好似青蛙仔咁跳水

驚咪sc末日100

MSFT 盤後升定跌好

最近11月尾
唔抵玩

見唔少，真係勤力讀好書 出黎呃飯食

Tesla
(家鄉)

新Range: 102-107。

琴日跌到咁清晒啲正股 點知今日升番
點解成日都會高買低賣

3呃下犒費用

好巴

earning 偷跑? 8掛棍咁打上去

飛巴又執多幾十個

比d耐性

好巴

最癲係自己好多功課做完 無私分享 ， 仲要謙虛討論。

呢樣野真係好難學到

唔好提er偷跑好無

大家都係傻散

u巨棍破前頂
應該冇咁易落番去吧

因為你唔係正確既時機入場
不過尋日走都冇咩問題 我估今日都係死貓彈

今日見到咁又好想入 但係又貴
聽日會唔會再跌

哇，諗起好巴3月救咗幾多睇人仆街等發達嘅on9仔（包括我）

尋日put call ratio對到上1.2
感覺上淡友已射 無力再對落

好巴青蛙仔財報你點睇
想入少少賭賭佢

坐 坐到佢升返為止
咩都唔好做
del app 去打機去睇戲去溝女去食飯
唔好望佢就得

姐係係咪依排都會keep住跌
好似留番啲子彈好啲

我有預感今日入聽日跌

原神世界第一
吊打殺意達

我都想 但係我做唔到

所以我先唔敢入

ER前升就一定
想賭咪入

有史以黎我贏最多既trade
3張400c

Short call=應承人用合約價賣貨比人
現貨價低過合約價=你唔會比人執行合約，因為直接買現貨重抵
現貨價高過合約價=執行合約抵過買現貨

咁你本身唔夠貨，就要買現貨補比人
假設你差100股，合約價100但現貨價150，每股差50蚊，100股就蝕5000
如果現貨價1000，差價900，你就蝕90000

所以幾時都話咪做naked short call

唔敢賭了 我玩咁耐一直都係輸 回本 輸 回本

U 呢一底高於一底 加埋支咁嘅大陽蠋。

我仲有無機會係90-100 區間開sp下月中

Fsly升味呀

有樣野想問下 其實入qqq同tqqq有咩分別
如果長線睇升 入tqqq係咪仲好

單邊市唔識跌就買tqqq
波動市慢牛qqq

仲係豬緊

其實今日U爆升破頂
係咪有d咩好消息? 有冇人知?

Chegg

唔該巴打

TQQQ只岩做短線

長線玩返QQQ

磨 > QQQ
單邊升 > TQQQ

尼泊爾巴打hold緊咩

SaaS呢排散散地水

冇

輸緊好耐

TSLA可唔可以擺脫420呢個魔咒呢

個庄要破圖唔洗消息

比你頭幾水打疫苗，先唔講到作用，病毒變種又防唔防到先
我諗世界需要多幾年時間先解決到

唔係仲炒緊原神咋咩
一隻做game Engine嘅公司會有啲咩新聞

tqqq有損耗 簡單數學1*0.99*1.01≠1
所以橫行市會出事 大牛市先啱用

如果個市波幅咁大 你同我又唔係好似而到d巴打既操作咁好
又何苦要係而個時間入場 何況好多操作好既巴打上個星期都提左大家好多次cash out 你有本金到明確升市再入先有錢比你賺
一年有咁多日可以入市 無需要係而家同個市坳頸

vix backwardation點都磨多幾日......掛

琴日我on99最低位放晒啲qqq tqqq tsm aapl
諗住會跌到仆街 今日又升番晒 我覺得我真係好on9
點先改到

姐係因為option就搞到佢爆升?

年輕人有無反思美帝好難亡國

過多幾年 隻毒已經解決咗世界

疫苗好危
南韓打流感針都死幾十個

收到巴打 大選完之後先入係咪穩啲

Who fucking care EU

FT 真係 拆親股都出事
成本價 0 購買力 0
變相今日休息睇大家玩

賣得太多put所以要拉升

仆街U 96.8 走左
依家又107入返
我真係ON99

做SH戰士

輸過次甘就會識搵靚位入 同玩得穩陣啲
自自然然會hold得實啲

No 中國是最強大的 全世界都中是中國的

拜登必勝利

唔見冇大量option 流入
我覺得似炒er

當我見到成個倉紅晒 果下感覺

個撚個都知二次爆發無得救架啦
咪繼續炒saas faamg囉屌

唔好set止蝕order 手動做
跌穿升穿用收市價做標準+配合成交量 盤中唔計

今日拆邊隻股

nio賺返 驚西

要買定貨交比人

無概念 no. of new client有隱憂

我長期係sh派 明明都sh咁耐
唔知點解琴晚會清晒

唔好GEL住

NEE

屌你又黎封頂

P爸你唔係掛
咁樣落降頭 封我地頂?

SQ 就轉燈咁款

nio 驚西
tesla升佢跟升
tesla跌佢唔識郁

P爸高J師

107 有得放就放 啦大家

一野隊番去106

1.開電話
解鎖
del app

2.申請坐監

3.扑暈自己

真係要學下 成日比盤中波動震到 有時都專登唔睇

CLmain

都唔夠貨
又點會危

我覺得坐十年監 出番黎再睇下個市都未常唔係一個選擇

試過好幾次set stop loss被人一個deeo V呃貨

AMD逆市股典範

真係好on9

落單108 沽隻U

真係咁差咩

長線睇我更加有信心hold amd

當你想止蝕 就應該溝貨
當你想買貨 就short sell

拎10%扔入tesla
做到升跌面不改容就畢業

屌你25仔

你地冷靜,我都未驚高追,你地驚乜

Arry 4 hr line 可以留意

最慘無錢

Baba 同pdd 升得勁到 侵侵做野未

好似台灣有單新聞就係
坐完出黎有幾千萬 好過打工

唔好升太多,想做sp 多高係咁升

仆街 我30%tsla 真係無理佢幾錢了

想問下ib係咁log out 我 係我問題定system？

Tsla我都交左好多學費

冇錢就即係你注碼控制問題

我尋日都俾佢夾走左張aapl call

咁都幾爽

猿總真係CLS

唔係冇新聞嘅

不過冇乜特別

利申: 冇持有上述股票

U散水

想請問吓第一本邊有得賣 早排行吓書店都係得第2同第3

牛龍來到要光復這標普

其實係咪應該小小咁入 再慢慢溝

上網有ebook 方便d

都係果D
點解當初會買
基本面有無改變
唔好日日都睇到實一實 陣間跌1-2%都嚇到自己心臟病
同埋唔好一次all in呀

尋日都確定升到600啦

我all晒 真係屙屎

P巴 求下你入MRK PLUG算啦

可以試下分段買 金字塔式咁買
想放就分段放 咁就會舒服好多

個市會唔會咁好死，升到30號比我平大倉

真係感恩

見最近個市咁唔穩定
淨係減倉無加倉
好似錯過咗好多機會

$MTCH 果然冇野阻到人類扑野

係咁幸運就好啦 blk fri 可以買禮物

政冶正確，但滅世

我都清曬減咗好多
等大選之後先算

好似話係增股溝淡股權
跌3%算係咁

PS: 盤前試過升3%

邊同

我試下咁玩先
但係其實一個月一個月咁入一次定係點好
有無話幾時入會好啲

蝕住放？做咩唔坐下先？

因為我on9 跌到咁金

呢隻野我都想入

又驚乜，你師承西囝200%貨？

新既封頂價又黎了

都坐左咁耐, 仲有1個星期, 都唔差在啦
咁急平倉做咩

似會慢慢升返, 性誕近了

今日蘋果咁撚勁既

U sc 110 9蚊premium

P爸 喂!!!

I say one two free fall you say...

早講呀

U 真心有咁大波幅 無升幅我最愛的

今日一開都好似係99左右

玩咗一年
唯一學到嘅，就係要賺錢就一定係伴隨風險
當覺得「升勢確認」，實食冇痴牙，嗰吓先係最危險

有無人重揸住tan
除左忘了巴

跌what

107 已走
怕咗 P 巴

真係幾時都唔好all in 晒
留D黎溝貨又好做咩都好

有邊隻跌

早幾日410入左 今日424走左
等佢再跌我再入

amd中左蘇媽伏，本來唔想賭er ,變左強姦

SAP好似跌唔落, 入一兩張call過下手癮

靜啦屌，我仲未返家鄉

識幾時買入就發左達啦
邊有人知幾時係dip
只不過分段買可以容錯率高啲

電動輪椅

雖然我而家個價好難豬

垃圾tsla

Make Love Matter

NQ 係咁升 TSLA 係咁跌

喂 P爸你咁大貨 點同呀
分分鐘你1%錢可以坐住我地全倉

咁又真 黎緊就算入貨 我都唔知入咩好 頭都大埋
又唔想賭錢

下 仲未走？

我一見佢post就107走了

我最鐘意大聲

AMD真係強姦
偷步

你JM9

MarketSmith 幫到你

tsla淪落到要玩波幅

algo望住連登

下 Tsla最硬

420依個位 無人屌得穿

成日見到 "走了 怕左P巴" 呢D都笑到傻
有聲

tsm 86 入得過

我係誠品買

咩黎

咁FSLY算咩

14XX-16XX玩咗幾個月ATM啦

你有你笑 我有我執錢~.~

仲諗住竟然破到P巴頂
原來一早已經逃亡左
準備好屎忽比閪子未

今星期真係想咩都減下貨

SQ係咪準備滅世?

唔知會唔會上100呢遲啲

Amazon Tdoc Tsla U

有賺就take profit算

轉埋燈

pins出埋er都減下先

諗住輕倉 過大選

ESTC 希望唔洗坐好耐

返工對沖

U free fall

唔係踩人, 但我就睇下有幾多人真係會放下身段過去

條友古古怪怪 又話自己開餐廳 仲有勵志身細

我諗起高登過新幹線爸爸。又係咁水到一班on9仔

大大力掙扎緊

TSLA係咪又收420

半放棄狀態

佢今鋪都幾難搞 出4個tips 3隻滅世

鳩吹咩你
七月中到月尾咋wo
你個時間流動同我唔同?

事實真係唔敢
未夠兩年生活費真係唔敢走

420有乜唔好, 啱哂我SP佢

Pltr?

唔玩美股CASH OUT就有生活費

我大vix 會戰勝歸來

gogogo
反向指標

TSM 要妹到幾時
呀媽頭先都睇唔起我
叫我買中資股 買爸爸

身邊有3 個家庭買左樓,一可以申請就即搞

過去炒股

AMD大出貨

冇專業資格先好，乜都做

Zm幾時先火箭

上次AMD班友笑鳩INTEL份ER
而家公平啦一齊落地獄

準備好交炒股稅未

AMD自己on9未學行先學走

amd er不嬲落地獄

阿婆不嬲妹下妹下

爸爸個阿里雲只會越黎越值錢

就穿

呢個仲要係forever loop

When you want something, all the universe conspires in helping you to achieve it.

我都覺得係，太廢了。一上去就比莊禁番落去

嘩！！又升！！
買喇買喇！

忘兄最清楚AMD ER點睇
但都比蘇媽偷襲

頭先盤前aMD急v番上去即刻呻話入唔切果啲請問而家接哂飛刀未

年底100

之前273買左SPOT,而家再加注等er點睇？

美國佬又要cash out買lunch

有冇仔女? 我識有幾個都係有仔女會過去, 但冇果啲多數都係為左份糧留喺度, 冇乜人肯同錢作對

我有仔女都唔會想佢地喺xiang gan受到所謂ge教欲

SE
SQ

7月????

捱過大選終極一跌一了百了

SQ太多對手啦
SE東南亞獨市

傻p 身為用家點解唔買mtch 對沖吓

你諗下香港本身有牌果班去到唔多承認你, 分分鐘仲要由低做起
加上邊有咁易放得低身段, 以前做屌鳩人果個manager而家做俾人屌果個

俾蘇媽同XLNX偷襲咩感覺

TSM fair price 59

有下一代咪會忍

er 後先好加
上次er 成本大增eps 其實冇多到
升幅就擺左咁多係度
只要guidance 同 eps 是但一邊仆佢都會爆落去
長揸就唔差在幾日

兩家有仔女
第3個想生

一計數就唔會走
人工香港一定高d
不過數字遊戲,人工換到quality of life係咪高d就唔知或者睇人

嘩屌 好撚癲
成日睇到呢D都驚一陣有心影 唔敢玩過山車

好似有啲唔對路

有牌表示 落手落腳做仲開心
唔使煩咁多人際關係野 做完就收工

vix 急抽

France targets radical Islam amid row with Turkey

左膠...法國

我有用過SE買野

邊係呀，7月個浸60起步扯到上94

跌咁少點搞

俾返d錢我

Thx巴打

爛肉已經連跌左十日超過一半日子高開低收
唔知我張1月130蚊put 有冇機入價

輪椅又變返靈車

VIX高撚到

輪椅日日都係咁廢架啦

BTC又發顛
係咪關CNY錢事

Aapl係咪又隊就少少引人賭er

美孚西鐵站間商務快綫有，仲做緊特價

我試過做太多野同OT俾我manager屌我太勤力, 話會影響到條team士氣, 整到好似其他人唔掂咁

屌, 就係唔掂我先有咁多野要做, 掂ge話我就唔使OT啦仆街NHS

SQ!

未

淡淡

自從JPOW去完個online payment & digital currency discuss就發顛

呢個真係好睇人
我計過拎同一舊錢返返英國, 我不如去台灣算
大前提當然我仲係單身啦

SE

Option新手想問下
其實做sc有咩好處
升突左又賺唔晒個升幅
升唔到對家又唔會執行
真係為左筆期權金？

我試過放假做野覆email，然後老細問我做乜9 send email
之後精，做左自己收埋算，返工先send 出嚟

covered call loop loop 賺時間值

Zm真係勁

我都想咁做, 但係我果陣一定要做哂啲野如果唔係第二日啲人唔使旨意有chemo打

做又俾人屌, 唔做又俾人屌

uber已成為地獄快車

屌你老母次次一買就完

搏佢到期日時升唔超過履約價，額外賺小小
即係推土機前執石咁

我試過有次放大假，果日咁岩出開街見仲有時間返公司執埋D手尾，都被老細屌我放假都返工。

買左咩餸

SE真係好穩

call咗amd好驚驚

又驚乜，聽日執笠

Spg 痛痛

BYND係咪仲有得爛

基本動作靜雞雞做野唔好比人知

下半場keep住please

當佢d 日線同舊經濟股睇齊
就可以確定唔洗再買佢了

p兄調高目標107u, 即GG

都唔比位我BTD

有d 料到

條女岩先問我入咩好

我話qqq Tsla voo

希望無教錯佢

扮工都係技巧來，做得太快會愈多野做

有啲野交左俾人可以做野嘛，諗住
點知，唔好做壞手勢先啱

搵20000抽ibond

Why U U?

TRUMP SAYS AFTER THE ELECTION WE’LL GET THE BEST STIMULUS YOU’VE EVER SEEN

差唔多啦 穩穩陣咪算 11月

2%, 大把收息選擇

Fuck yea daddy

用呢條數玩兩日TSLA都已經唔止300蚊

唔好昆鳩我

即插

跌緊

心情好差,先聲又蝕,RKT又蝕,
三叔OPTION又蝕
乜撚都跌

超級大注黎了 係咪又係softbank

TSM

屌老母
又搞鳩appl

波巴ZM仲係睇今日545?

值得買嗎

Srkk free money

After election? Okay!
大户:插定入平貨先

好細注姐, 大戶唔會比你捉手影啦

round 3

GOP輸哂
no deal...到2021

沉撚晒了

但實返到嚟，唔緊要啦

softbank上2次全人類都見到

我屌 我琴日先開左 Mar2021 120
如果又softbank既話, 係咪又要坐沉船

你不如唔好戒屌閪, 去戒賭option啦

再落85嘅話加注

對沖應該係開短期對沖風險
除非佢打算沽到AAPL變0

我知
半倉TSM連leap call
其他股正 overall都變負數

P巴玩到隻U就快變假突破

果陣 未入場, 係港女玩緊

螞蟻驚唔驚

1M姐，SoftBank 玩開10M+一注

返95又可以加少少貨

燈力咁足有潛質開side bet

賭俠星爺同劉德華咁

同埋對沖應該係開OTM call / put
佢115係ATM call 純粹係得槓桿作用 將佢risk / reward 5倍化左右